uyulması gerekenler

slogin.sh içindeki kullanıcı adın olan bir kullanıcı bulundurulmalı.
sloginrc dosyası içinden feh ile arkaplan ayarlanabilir. veya herhangi bir gui uygulama çağırılabilir.

Not: sxinit ile çalışır. https://gitlab.com/sulincix/sxinit
